[IG]陳冠希同余文樂大戰？

係ig無啦啦見到 JM9

原來潮流台有post了sry